千奇唔好返旺角，又比狗黑夜練槍?

利申現場好多人話返

入黑啦屌 仲轉咩場

依家落club咩?

戀戰是大忌

真係發緊夢 幫手大大力屌撚醒佢地班人

佢地情緒太高漲

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

黑警佈晒陣 唔好返旺角

哩樣真
唔好返

push

返旺角 唔代表要死守
hit and run
到旺角 再轉場

收皮啦 block

去旺角俾人打

屌
佈哂陣番去把撚

走啦,唔使下下搞到凌晨12點尾班車先走人㗎

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

黑警佈防-> 敵駐我擾
hit and run
唔好打陣地戰

on9先返
等班狗鳩企

今日版圖好大, 完美展示 be water

唔好戀戰, 唔好俾 PO PO 表演清場
留力 目標係 8.5!

互推

[重要][置頂]上星期嘅戰後檢討結果！！！！！！！

Be water

係咪有狗混入黎叫人番旺角

返旺角太遠，未必咁多人跟得上

推

金馬倫道有人淋不明液體

[有圖] 警車上警已換黑衫帶上口罩

(突發) 旺角朗豪坊 雅蘭 現正關閉

［緊急廣傳］必須將「立即實行雙真普選」作為運動口號，否則勢失話語權，香港玩完！

【夢囈】一定要讀宣言! 一定要讀宣言! 一定要讀宣言!

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

［紅隧］唔好與民為敵，搵方法令車可以唔洗收費就過到，功效高好多，塞住冇意思

[突發] 紅隧手足，即刻入嚟睇逃生路線！

緊急 紅隧千祈唔可以守，陷阱黎架。 分析

屌你K11! !發夢咪入呀！有伏！！

突發！禾輋開始多人！

［急推］唔好去尖沙咀住!!!

【獻計】建築師見到手足發惡夢後畫左堆鐵馬圖

出緊旺角，聽到廢老咁講

返旺角做乜9

推啊

阻唔到現場

8.5罷工

果頭be water去尖沙咀 轉個頭想返旺角送頭

行得返去班狗都成形 諗唔過

做咩要返mk

唔好返

返去做乜
一陣捉左又屈你地暴動呀

Pish

唔好再有義士比人拉pls

learn from history
返旺角真係大忌

人地報署晒 你又走入去
何必呢

唔好再戀戰送頭啦

推, 當你地見到人地佈陣已經走唔切

唔好戀戰 唔好死守 728太慘烈 唔好重蹈覆轍

好似比較多人返左尖沙咀

義士be water

撚完狗就散 唔好玩咁耐
趁以家遊客有一堆, 開始要慢慢散

撚完狗就散啦 唔希望再見到比狗咬/捉

叫左唔好返mk
無了

又有手足被狗捉到

走啦

叫左唔好返mk

拉撚曬後排走唔切個d

好心痛講左成日話今日路過都會畀人拉
最後仲係有人畀人拉

求下大家be water
聽日後日仲需要你地
推

其實不嬲都係咁
沙田個日拉左十幾個女仔 係百步梯集會黎
第二次西環 拉左幾十個告暴動 有d係現場幫人急救
不嬲都欺善怕惡
垃圾

唔係話我先知定咩, 但相信追得貼既手足10個有9個都知旺角係幾危險, 增援快, 走難路線少, 易被包抄, 又已經大量商場店舖關左, 咁都仲要返去仲唔走?

又有人比人捉

要打都寧願尖沙咀打, 多路線走難, 增援較難到達, 同埋近遊客區狗係使用武力上唔會完全無顧慮,

點解要返mk呀 好懷疑現場有五毛鼓吹大家做反智決定

前線勁多鬼
緊張起上嚟畀卧底狗影響左都唔奇

前線有鬼？？？唔知真假
已經講左成個禮拜be water
現場要走快d走

今次真心鍵盤軍師心水清過前線
前線返旺角個班真係中左幻術咁

唉

究竟諗緊咩 真係想知 遊行未開始已經講左旺角設晒局 所以先轉場 依加又自己返返個局 一係返完再轉場 好多人話返 可能好多狗扮 點都要諗清楚 我地係有思想 今次真係嬲 平時點都會話不分化

我真係見現場話返旺角先返屋企做冷氣軍師
明知有伏 不割席還不割席 但以身犯險真係不了

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

推8

堅嬲，連登仔幾日前已經不停叫唔好旺角對峙
今日見大家行到尖沙咀好開心覺得大家肯聽講，點知行行吓叫人返旺角跑馬拉松咩

你真係醒
咁大伏都去
我不嬲都好尊重前線 今次真係嬲左

係現場嗌其實冇人會理
唔知點樣講先至可以令佢地明白旺角係唔應該守

五毛最新招數, 真係好難拆